尋利記潮文

好似係講個表哥流落左荒島十幾年
救返佢既時候上到岸第一句講利物浦拎左英超冠軍未